831 太子站真相 - 各方證供集合區

831 太子站發生恐怖襲擊既事件令到好多香港人憤怒，不安，除咗之外依件事帶黎既係疑惑。究竟成件事既真相係點？因為出面有好多個唔同既post 講緊唔同方面既論述，所以希望大家可以將唔同既論述集中討論分析。

對事件有關既人：狗，黨鐵，香港人權，記者，救護人員

官方論述：

一開始：10個傷者，7個送院
依家：數錯數，只有7個傷者

香港人權監察

節錄：
由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。

個人意見：文中所指既列車應該係揸鎚藍絲既車

[未能證實]連登疑似手足既post
原post 未有時間搵，但係內容大慨係手足架車係離開太子月台後停係隧道入面，一行人需要沿路軌逃生，經過深水埗，長沙灣，荔枝角站逃出不果，最後行到美孚站先可以爆門逃生

個人意見：由直播睇到有列車係成功開出，狗仔發現大叫『停車』並嘗試按下月台緊急停車制剎停列車，但列車仍然離開左直播既鏡頭。剎停既機制未明(睇下有冇地鐵巴解釋) 但係如果post內容係真既，估計就係依班車，出左月台後被剎停。如果要證實既話，我諗到既係美孚站向荃灣方向月台車尾既CCTV，雖然黨鐵未必公開，但係如果以post所講要爆門逃生既話，車尾既幕門應該有被破壞既痕跡

希望大家可以幫手分析下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

件事8月31日發生，9月4日消防署先岀嚟話數錯數？8月31日當晚已經開始有人懷疑死左人，要隔咁多日先知數錯數？係咪用左呢幾日嚟令到條數啱番曬？

繼續推

其實狗仔收埋左，消防搵唔到咪當得敢多囉

隔離post有人爆大鑊，消防處講大話，呢幾日好可能用嚟講數